原來呢個世界做好人真係會仆街

今朝見到個阿婆跌左支拐杖
佢話佢條腰痛彎唔低身執
咪叫我幫幫佢

於是我二話不說一手禁佢個頭落去幫佢彎低條腰 點知佢一路追住我黎Hi

做好人真係難

10/10

戇鳩係慘啲

考古學家

諗下邊個教你做好人

幾好笑

今次笑得出，有進步